<rss version="2.0">
<channel>
    <image>
        <link>https://www.parabola.cz/</link>
        <title>&gt;Parabola.cz</title>
        <url>https://www.parabola.cz/img_menu/logorss2_parabola-cz.gif</url>
        <width>144</width>
        <height>31</height>
    </image>
    <title>Parabola.cz - Váš satelitní server</title>
    <link>https://www.parabola.cz/</link>
    <description>Deník o satelitním, terestrickém a kabelovém vysílání a příjmu</description>
    <language>cs</language>
    <category>RSS feed</category>
    <pubDate>Fri, 27 Dec 2019 20:20:50 GMT</pubDate>
    <copyright>2004 - 2019 Parabola.cz. All rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Dec 2019 20:20:28 GMT</lastBuildDate>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6743/skylink-se-rozsiruje-o-program-trojka-ocko-star-z-noveho-tp</link>
        <title>Skylink se rozšiřuje o program Trojka, Óčko Star z nového TP</title>
        <pubDate>Wed Dec 18 17:07:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Provozovatel česko-slovenské satelitní platformy Skylink, společnost M7 Group informuje o zařazení slovenského programu Trojka, změně parametrů hudebního programu ÓČKO STAR a rozšíření internetové televize Skylink Live TV o program TA3 HD.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6740/skylink-konec-e-entertainment-tv</link>
        <title>Skylink: Konec E! Entertainment TV</title>
        <pubDate>Sat Dec 14 17:44:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Na česko-slovenské satelitní platformě Skylink skončil televizní kanál o showbyznysu E! Entertainment TV. Na původním místě stanice je nyní textová informace v češtině, slovenštině a nizozemštině o ukončení satelitní distribuce.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6736/skylink-zvyseni-zabezpeceni-kodovani-irdeto</link>
        <title>Skylink: Zvýšení zabezpečení kódování Irdeto</title>
        <pubDate>Wed Dec 04 00:10:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Nelegálním příjmem svých programů se musí zabývat většina satelitních operátorů. Provozovatel satelitní televize Skylink společnost M7 Group nedávno zpřístupnila svým zákazníkům další program v Ultra HD rozlišení.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6733/23-5e-ta3-hd-jen-pro-zakazniky-skylinku</link>
        <title>23,5E: TA3 HD jen pro zákazníky Skylinku</title>
        <pubDate>Mon Dec 02 14:23:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Slovenský zpravodajský kanál TA3 HD již není dostupný zdarma v celé Evropě ze satelitu Astra 3B na pozici 23,5°E. Provozovatel v souladu s nedávným oznámení zakódoval svůj distribuční signál, který zpřístupnil klientům DTH platformy Skylink.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/ta3.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6724/fashion-one-4k-zarazen-do-nabidky-platformy-skylink</link>
        <title>Fashion One 4K zařazen do nabídky platformy Skylink</title>
        <pubDate>Fri Nov 22 19:29:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Operátor česko-slovenské satelitní platformy Skylink posiluje svoji nabídku Ultra HD obsahu ve formátu 4K a do nabídky zařazuje stanici Fashion One 4K. Je to již třetí UHD kanál v nabídce Skylinku.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6720/fashion-one-4k-dalsi-program-v-nabidce-skylinku</link>
        <title>Fashion One 4K - další program v nabídce Skylinku?</title>
        <pubDate>Mon Nov 18 16:29:00 CET 2019</pubDate>
        <description>V nabídce česko-slovenské satelitní platformy Skylink se může objevit další program v Ultra HD rozlišení ve formátu 4K. Operátor ve spolupráci s provozovatelem Fashion One 4K zahájil testy kryptování programu pro karty Skylink.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>https://www.parabola.cz/clanky/6714/radio-7-zacalo-vysilat-v-cestine-pres-skylink</link>
        <title>Rádio 7 začalo vysílat v češtině přes Skylink</title>
        <pubDate>Tue Nov 12 12:06:00 CET 2019</pubDate>
        <description>
Ze satelitu je možné přijímat další bezplatnou rozhlasovou stanici v češtině. Na kapacitě operátora platformy Skylink, společnosti M7 Group, začala vysílat stanice Rádio 7 v češtině.</description>
        <image>
            <url></url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6698/skylink-nabizi-love-nature-4k-v-cestine</link>
        <title>Skylink nabízí Love Nature 4K v češtině</title>
        <pubDate>Wed Oct 16 12:22:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Přírodopisný kanál Love Nature 4K je nově zákazníkům satelitní platformy Skylink dostupný s českým dabingem. Diváci si tak mohou vychutnat dokumentární filmy v češtině.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/love-nature.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6690/love-nature-4k-zarazen-do-nabidky-skylinku</link>
        <title>Love Nature 4K zařazen do nabídky Skylinku</title>
        <pubDate>Mon Sep 30 14:57:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Zákazníci satelitní platformy Skylink se dočkali dalšího programu v Ultra HD ve formátu 4K. Operátor do nabídky přidal dokumentární stanici Love Nature 4K. Diváci si nyní mohou vychutnat fascinující záběry z přírody ve vynikající kvalitě obrazu a zvuku.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6683/kanaly-mtv-skonci-v-satelitni-nabidce-skylinku</link>
        <title>Kanály MTV skončí v satelitní nabídce Skylinku</title>
        <pubDate>Sat Sep 14 21:13:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Na konci tohoto měsíce skončí na hlavním evropském satelitním systému Astra na pozici 19,2°E distribuce hudebních kanálů MTV Networks - konkrétně programů MTV Rocks, MTV Dance a MTV Hits.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/mtv-rocks-dance-hits.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6682/m7-group-chysta-aplikaci-pro-televizory-panasonic</link>
        <title>M7 Group chystá aplikaci pro televizory Panasonic</title>
        <pubDate>Fri Sep 13 15:01:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Společnost M7 Group chystá aplikaci pro další televizory. Nové aplikace se brzy dočkají zákazníci Skylinku, kteří jsou majiteli televizorů značky Panasonic.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6674/skylink-spustil-love-nature-hd-v-cestine</link>
        <title>Skylink spustil Love Nature HD v češtině</title>
        <pubDate>Mon Aug 19 09:39:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Nový dokumentární kanál Love Nature HD je nově dostupný pro zákazníky česko-slovenské satelitní platformy Skylink s volitelnou českou audio stopou. V nabídce operátora je stanice od minulého týdne.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6671/skylink-zaradil-do-nabidky-love-nature-hd</link>
        <title>Skylink zařadil do nabídky Love Nature HD</title>
        <pubDate>Mon Aug 12 16:23:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Nabídka česko-slovenské satelitní platformy Skylink se rozšířila o další tématický program. Od pondělí 12.8.2019 mohou abonenti operátora sledovat nový program Love Nature HD.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6667/love-nature-4k-se-objevi-v-nabidce-skylinku</link>
        <title>Love Nature 4K se objeví v nabídce Skylinku</title>
        <pubDate>Thu Aug 08 22:37:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Další program v ultra vysokém rozlišení (UHD/4K) budou mít k dispozici zákazníci satelitní platformy Skylink. Do nabídky bude zařazen nový dokumentární program Love Nature 4K.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6658/love-nature-hd-testuje-na-kapacite-skylinku</link>
        <title>Love Nature HD testuje na kapacitě Skylinku</title>
        <pubDate>Thu Aug 01 16:32:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Na kapacitě majitele satelitní platformy Skylink se objevily technické testy dokumentárního kanálu Love Nature HD. Tato stanice se ještě v tomto měsíci stanice součástí nabídky operátora platformy Skylink.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6654/skylink-live-tv-zrusila-blokovani-pretaceni-u-programu-novy-a-markizy</link>
        <title>Skylink Live TV zrušila blokování přetáčení u programů Novy a Markízy</title>
        <pubDate>Thu Jul 25 13:59:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Všechny pořady komerčních televizních skupin Nova a Maríza je možné využívat u internetové a mobilní služby Skylink Live TV se všemi funkcemi - tedy i s možností přetáčení dopředu.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6652/skylink-live-tv-rozsiren-o-stanici-playboy-tv</link>
        <title>Skylink Live TV rozšířen o stanici Playboy TV</title>
        <pubDate>Wed Jul 24 11:59:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Nabídka internetové a mobilní televize Skylink Live TV se opět rozšířila. Od pondělí 22. července 2019 mohou zákazníci operátora platformy Skylink sledovat erotický kanál Playboy TV.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6646/skylink-live-tv-omezila-pretaceni-u-programu-novy-a-markizy</link>
        <title>Skylink Live TV omezila přetáčení u programů Novy a Markízy</title>
        <pubDate>Mon Jul 08 19:08:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Společnost M7 Group provedla úpravu v populární mobilní a internetové službě Skylink Live TV. Po aktualizaci systému nelze přetáčet v pořadech Novy a Markízy v sekci TV archív.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6643/7-novych-stanic-ve-skylink-live-tv</link>
        <title>7 nových stanic ve Skylink Live TV</title>
        <pubDate>Tue Jul 02 17:50:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Společnost M7 Group dnes rozšířila nabídku programů v internetové a mobilní aplikaci Skylink Live TV. Od úterý 2. července mohou zákazníci operátora sledovat dalších 7 programů.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6632/love-nature-hd-miri-do-platformy-skylink</link>
        <title>Love Nature HD míří do platformy Skylink</title>
        <pubDate>Wed Jun 12 14:12:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Společnost M7 Group chystá další rozšíření programové nabídky. Do balíčků satelitní platformy Skylink bude zařazen program Love Nature v HD rozlišení.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6630/spusteni-pay-tv-na-terestrice-je-logickym-krokem</link>
        <title>Spuštění pay-tv na terestrice je logickým krokem</title>
        <pubDate>Sun Jun 09 11:11:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Jaromír Glisník, člen představenstva společnosti M7 Group, která provozuje DTH platformy Skylink a freeSAT, v rozhovoru o placené televizi v terestrice, kterou chce provozovat.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6629/freesat-brzy-spusti-ott-sluzbu-upc-direct-se-musi-prejmenovat</link>
        <title>freeSAT brzy spustí OTT službu, UPC Direct se musí přejmenovat</title>
        <pubDate>Sat Jun 08 14:19:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Jaromír Glisník, člen představenstva společnosti M7 Group, která provozuje DTH platformy Skylink a freeSAT, v rozhovoru přibližuje změny související s akvizicí UPC DTH a prodejem společnosti M7 Group skupině Vivendi. Jaké novinky mohou diváci očekávat?</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6625/provozovatel-platformy-skylink-spustil-novy-e-shop</link>
        <title>Provozovatel platformy Skylink spustil nový e-shop</title>
        <pubDate>Mon Jun 03 13:55:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Provozovatel česko-slovenských satelitních platforem Skylink a freeSAT, společnost M7 Group, spustil nový e-shop s vybavením pro příjem satelitní a internetové televize Skylink.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6623/tesla-mediabox-qx4-ott-box-pro-skylink-live-tv</link>
        <title>TESLA MediaBox QX4 - OTT box pro Skylink Live TV</title>
        <pubDate>Sat Jun 01 05:55:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Na český a slovenský trh přichází první OTT box TESLA MediaBox QX4 optimalizovaný přednostně pro příjem OTT služby Skylink Live TV a to vše na bázi Solocoo, což je interaktivní IPTV OTT platforma z dílny Streaming Group, partnera M7 Group S.A.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/tesla-mediabox.jpg</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6617/francouzsky-canal-plus-kupuje-majitele-platformy-skylink</link>
        <title>Francouzský Canal+ kupuje majitele platformy Skylink</title>
        <pubDate>Mon May 27 22:53:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Společnost Vivendi, vlastník francouzské placené televize Canal+, kupuje lucemburského mediálního operátora M7 Group, který na českém a slovenském trhu provozuje satelitní a internetovou televizi Skylink.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/canal-plus-group.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>https://www.parabola.cz/clanky/6614/mtv-rocks-mtv-dance-a-mtv-hits-konci-na-19-2e-co-to-bude-znamenat-pro-skylink</link>
        <title>MTV Rocks, MTV Dance a MTV Hits končí na 19,2E. Co to bude znamenat pro Skylink?</title>
        <pubDate>Fri May 17 19:03:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>
Na hlavním evropském satelitním systému Astra na pozici 19,2°E se chystá velká změna v distribuci některých programů skupiny Viacom International Media Networks (VIMN). Některé stanice MTV tuto pozici opustí.</description>
        <image>
            <url></url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6613/programy-joj-s-hbbtv-i-na-skylinku</link>
        <title>Programy JOJ s HbbTV i na Skylinku</title>
        <pubDate>Tue May 14 12:32:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Televizní skupina JOJ rozšiřuje dostupnost své HbbTV aplikace. Od úterý 14.5.2019 mohou využívat interaktivní služby vysílatele zákazníci satelitní platformy Skylink na družici Astra 3B (23,5°E).</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/joj-skylink-v2.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6604/skylink-live-tv-v-televizorech-skupiny-vestel</link>
        <title>Skylink Live TV v televizorech skupiny Vestel</title>
        <pubDate>Wed Apr 24 10:46:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Internetovou televizi Skylink Live TV bylo doposud možné spustit na mobilních zařízeních nebo počítačích, ale také na chytrých televizorech LG a Samsung. To se nyní změní. Skylink Live TV míří na další zařízení.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6600/majitel-skylinku-muze-koupit-satelitni-televizi-freesat</link>
        <title>Majitel Skylinku může koupit satelitní televizi freeSAT</title>
        <pubDate>Fri Apr 12 14:23:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Lucemburská mediální skupina M7 Group, provozovatel česko-slovenské satelitní platformy Skylink, může koupit svého konkurenta, společnost UPC DTH, která na stejných trzích poskytuje satelitní platformu freeSAT. Akvizici dal zelenou antimonopolní úřad.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6594/skylink-zarazuje-do-nabidky-docasnou-slovenskou-verzi-golf-channel</link>
        <title>Skylink zařazuje do nabídky dočasnou slovenskou verzi Golf Channel</title>
        <pubDate>Thu Apr 04 21:02:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Provozovatel stanice Golf Channel spouští dočasný programový feed pro slovenský trh. Nová verze Golf Channel S je zařazena do slovenské nabídky satelitní platformy Skylink.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/golf-sk.jpg</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6585/skylink-umoznuje-predplatne-druhe-karty-take-na-1-az-11-mesicu</link>
        <title>Skylink umožňuje předplatné Druhé karty také na 1 až 11 měsíců</title>
        <pubDate>Fri Mar 29 14:41:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Operátor česko-slovenské satelitní platformy Skylink rozšiřuje služby pro své zákazníky. Nově umožňuje předplatit služby na Druhé kartě také na období jednoho až jedenácti měsíců.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6583/skylink-meni-parametry-vybranych-programu</link>
        <title>Skylink mění parametry vybraných programů</title>
        <pubDate>Tue Mar 26 11:21:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Některé programy z nabídky česko-slovenské satelitní platformy Skylink se stěhují na nové vysílací parametry. Operátor této platformy, společnost M7 Group, dnes oficiálně zahájila souběžnou distribuci programů na starých a nových parametrech.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6576/sledovani-skylink-live-tv-se-nezapocitava-do-mobilniho-datoveho-pausalu-t-mobile</link>
        <title>Sledování Skylink Live TV se nezapočítává do mobilního datového paušálu T-Mobile</title>
        <pubDate>Fri Mar 15 11:32:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Provozovatel satelitní platformy Skylink, společnost M7 Group, má skvělou zprávu pro všechny filmové fanoušky a zákazníky společnosti T-Mobile, kteří rádi sledují televizi na svých mobilních zařízeních. Díky nové spolupráci se společností T-Mobile...</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6572/sledovani-skylink-live-tv-uz-neohrozi-vas-datovy-tarif</link>
        <title>Sledování Skylink Live TV už neohrozí váš datový tarif</title>
        <pubDate>Mon Mar 11 10:54:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Provozovatel satelitní platformy Skylink, společnost M7 Group, má skvělou zprávu pro všechny filmové fanoušky, kteří rádi sledují televizi na svých mobilních zařízeních. Díky nové spolupráci se společností Vodafone mohou diváci od 25. března sledovat...</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6564/skylink-konec-esports-tv-a-edgesport-2-dalsi-programy-ve-skylink-live-tv</link>
        <title>Skylink: Konec eSports TV a EDGEsport, 2 další programy ve Skylink Live TV</title>
        <pubDate>Fri Mar 01 12:12:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Z nabídky satelitní platformy Skylink byly vyřazeny dva sportovní programy - eSports TV a EDGEsport. Klienti s internetovou a mobilní službou Skylink Live TV mohou sledovat další dvě stanice.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6547/skylink-programy-v-dvb-t2-cekejte-v-nizke-kvalite</link>
        <title>Skylink: Programy v DVB-T2 čekejte v nízké kvalitě</title>
        <pubDate>Mon Feb 04 20:34:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Druhá generace pozemního vysílání, která je označovaná zkratkou DVB-T2, přinese televizní programy v nízké kvalitě. Kvalitní televizní signál musí divák hledat u jiných poskytovatelů televizních služeb. Upozorňuje provozovatel platformy Skylink.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6546/skylink-spustil-svuj-vlastni-kanal-skylink-7</link>
        <title>Skylink spustil svůj vlastní kanál Skylink 7</title>
        <pubDate>Fri Feb 01 12:13:00 CET 2019</pubDate>
        <description>S novým měsícem přichází operátor česko-slovenské satelitní platformy Skylink s programovou novinkou - vlastním kanálem Skylink 7. Demo smyčka programu se objevila na původní pozici Skylink Ochutnávka.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink7.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6543/seznam-cz-hd-v-nabidce-skylink-sk</link>
        <title>Seznam.cz HD v nabídce Skylink SK</title>
        <pubDate>Mon Jan 28 18:07:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Společnost M7 Group, provozovatel česko-slovenské satelitní platformy Skylink, rozšířila slovenskou programovou nabídku o stanici Televize Seznam HD, která byla doposud dostupná jen divákům v České republice.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/seznam-tv.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6541/skylink-7-novy-kanal-skylinku-od-7-unora</link>
        <title>Skylink 7 - nový kanál Skylinku od 7. února</title>
        <pubDate>Wed Jan 23 11:10:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Již příští měsíc představí operátor česko-slovenské satelitní platformy Skylink svůj exkluzivní kanál s názvem Skylink 7. Stanice začne vysílat 7. února a bude umístěna na 7. pozici ve FastScanu.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6540/skylink-live-tv-se-rozsiruje-o-stovku-novych-titulu-od-filmboxu</link>
        <title>Skylink Live TV se rozšiřuje o stovku nových titulů od Filmboxu</title>
        <pubDate>Wed Jan 23 10:47:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Satelitní platforma Skylink připravila ve spolupráci s Filmbox International další novinku, která zásadním způsobem vylepší zážitek každého diváka ze sledování televize.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6539/skylink-zvysuje-rocni-servisni-poplatek-v-cr-zdrazuje-balicek-smart</link>
        <title>Skylink zvyšuje roční servisní poplatek v ČR, zdražuje balíček Smart</title>
        <pubDate>Tue Jan 22 11:12:00 CET 2019</pubDate>
        <description>K 1.březnu 2019 začne platit nový ceník operátora česko-slovenské satelitní platformy Skylink. Změny se týkají roční úhrady servisního poplatku v Česku a také výše předplatného programového balíčku Smart a to v Česku i na Slovensku.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6526/freesat-pod-novym-majitelem-prejde-na-mpeg-4-a-prida-viaccess</link>
        <title>freeSAT pod novým majitelem přejde na MPEG-4 a přidá Viaccess</title>
        <pubDate>Fri Dec 21 18:39:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Společnost M7 Group dnes oznámila významnou akvizici na satelitním trhu. Kupuje aktivity lucemburské mediální skupiny UPC DTH - česko-slovenský freeSAT, maďarský UPC Direct a rumunský Focus Sat. Jaké změny mohou zákazníci očekávat? Jaké má záměry...</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6525/majitel-skylinku-kupuje-freesat-upc-direct-a-focus-sat</link>
        <title>Majitel Skylinku kupuje freeSAT, UPC Direct a Focus Sat</title>
        <pubDate>Fri Dec 21 09:02:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Lucemburská mediální skupina M7 Group, jeden z předních evropských poskytovatelů placené televize a majitel česko-slovenské satelitní platformy Skylink, kupuje aktivity UPC DTH - satelitní platformy freeSAT, UPC Direct a Focus Sat.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6521/lg-predstavila-aplikaci-skylink-live-tv-a-chystane-novinky</link>
        <title>LG představila aplikaci Skylink Live TV a chystané novinky</title>
        <pubDate>Fri Dec 14 16:25:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Aplikace Skylink Live TV v chytrých televizorech LG a některé plány popředního výrobce zábavní elektroniky LG. To byl hlavní témata čtvrtečního workshopu v prostorách showroomu LG.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/lg-skylink.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6519/adventure-tv-oficialne-v-nabidce-skylinku</link>
        <title>Adventure TV oficiálně v nabídce Skylinku</title>
        <pubDate>Thu Dec 13 15:15:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Provozovatel česko-slovenské satelitní platformy Skylink, společnost M7 Group, zařadil do nabídky Skylinku dokumentární program Adventure TV.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6516/adventure-tv-testuje-v-paketu-skylink</link>
        <title>Adventure TV testuje v paketu Skylink</title>
        <pubDate>Thu Dec 06 09:02:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Na kapacitě lucemburského operátora M7 Group, provozovatele česko-slovenské satelitní platformy Skylink, bylo zahájeno zkušební vysílání nové tématické stanice Adventure TV. Jedná se o další stanici polského provozovatele MWE Networks International s.r.o</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6481/nova-aplikace-skylink-live-tv-pro-televizory-lg</link>
        <title>Nová aplikace Skylink Live TV pro televizory LG</title>
        <pubDate>Thu Oct 18 19:31:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Uživatelé chytrých televizorů LG se konečně dočkali. Dnes byla uvolněna nová aplikace Skylink Live TV, která umožňuje využívat dalších funkcí a služeb česko-slovenské satelitní platformy Skylink.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6457/skylink-vyradi-viasat-hd-a-edge-hd</link>
        <title>Skylink vyřadí Viasat HD a EDGE HD</title>
        <pubDate>Tue Sep 11 13:28:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Operátor česko-slovenské satelitní platformy Skylink chystá další úpravy ve své programové nabídce. Z placených balíčků provozovatele bude vyřazen dvojkanál Viasat History HD / Viasat Nature HD a EDGE Sport HD.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6455/skylink-prohodil-frekvence-joj-cinema-plus1-hd-a-prima-plus1-hd</link>
        <title>Skylink prohodil frekvence JOJ Cinema +1 HD a Prima +1 HD</title>
        <pubDate>Mon Sep 10 12:32:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Dva programy s hodinovým časovým posunem v nabídce satelitní platformy Skylink se vysílají od pondělí 10.9.2018 na nových parametrech. Jde o Prima +1 HD, který je součástí české nabídky balíčku DIGITAL a placeného filmového programu JOJ Cinema +1 HD.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6445/skylink-zmena-vysilacich-parametru-nekterych-programu</link>
        <title>Skylink: Změna vysílacích parametrů některých programů</title>
        <pubDate>Tue Aug 21 11:13:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Zákazníky satelitní platformy Skylink čeká v následujících týdnech přeladění některých programů. V současné době již probíhá souběžná distribuce programů na původních a nových parametrech.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6444/epic-drama-hd-a-power-tv-nove-programy-v-nabidce-skylinku</link>
        <title>Epic Drama HD a Power TV - nové programy v nabídce Skylinku</title>
        <pubDate>Tue Aug 21 11:03:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Nabídka česko-slovenské satelitní platformy Skylink se rozšiřuje o dva nové televizní programy - seriálovou stanici Epic Drama HD a hudební program Power TV.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/epic-drama-v2.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6433/omezuje-skylink-funkci-dualdecrypt</link>
        <title>Omezuje Skylink funkci Dualdecrypt?</title>
        <pubDate>Tue Aug 07 17:40:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>V dnešním článku bych rád seznámil čtenáře s funkcí, která se jmenuje Dualdecrypt. Vysvětlíme si, jak pracuje, kde ji můžeme najít a jak jí můžeme prakticky využívat. Funkce Dualdecrypt bývá implementována u některých dekódovacích modulů a znamená...</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6431/skylink-discovery-channel-amc-filmbox-extra-hd-z-nove-frekvence</link>
        <title>Skylink: Discovery Channel, AMC, Filmbox Extra HD z nové frekvence</title>
        <pubDate>Fri Aug 03 13:02:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Dokumentární kanál Discovery Channel, filmové AMC, Filmbox Extra HD, dětské Disney Channel a ducktv a TV Paprika z nabídky satelitní platformy Skylink zahájily testovací distribuci z nových frekvencí na satelitu Astra 3B na pozici 23,5°E.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6430/skylink-zmena-v-moznosti-aktivace-sluzeb-v-zahranici</link>
        <title>Skylink: Změna v možnosti aktivace služeb v zahraničí</title>
        <pubDate>Fri Aug 03 10:42:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Provozovatel česko-slovenské satelitní platformy Skylink pozastavil možnost aktivace slovenské nabídky u prodejců v České republice a české služby Skylinku u prodejců na Slovensku.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6427/skylink-film-plus-filmbox-plus-filmbox-premium-a-up-network-z-noveho-tp</link>
        <title>Skylink: Film+, Filmbox Plus, Filmbox Premium a UP Network z nového TP</title>
        <pubDate>Tue Jul 31 11:43:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Další 4 programy z nabídky operátora satelitní platformy Skylink zahájily distribuci na nové frekvenci. Nové pozice mají stanice Film+, Filmbox Plus, Filmbox Premium a UP Network.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6424/skylink-nove-frekvence-pro-e-entertainment-a-retro-music-tv</link>
        <title>Skylink: Nové frekvence pro E! Entertainment a Retro Music TV</title>
        <pubDate>Thu Jul 26 10:24:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Operátor satelitní platformy Skylink zahájil souběžnou distribuci dalších programů. Na nových pozicích se vysílají stanice Retro Music Television a E! Entertainment TV, které jsou součástí české i slovenské nabídky provozovatele.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6422/skylink-nickelodeon-z-nove-frekvence</link>
        <title>Skylink: Nickelodeon z nové frekvence</title>
        <pubDate>Tue Jul 24 12:29:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Operátor satelitní platformy Skylink zahájil distribuci dětského kanálu Nickelodeon z nové frekvence. Vysílání stanice Nickelodeon na nových parametrech je zatím v testovacím režimu.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6418/skylink-mnam-tv-kinosvet-golf-channel-z-novych-pozic</link>
        <title>Skylink: Mňam TV, KinoSvět, Golf Channel z nových pozic</title>
        <pubDate>Thu Jul 19 17:28:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Další tři programy z nabídky česko-slovenské satelitní platformy Skylink se objevily na jiných transpondérech společnosti M7 Group, která tuto platformu provozuje. Nové frekvence mají stanice Golf Channel, KinoSvět a Mňam TV.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6416/skylink-sport2-hd-a-sport5-z-nove-frekvence</link>
        <title>Skylink: Sport2 HD a Sport5 z nové frekvence</title>
        <pubDate>Wed Jul 18 21:14:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Dva sportovní kanály v nabídce česko-slovenské satelitní platformy Skylink dnes zahájily distribuci z nových parametrů. Programy Sport2 HD a Sport5 je aktuálně možné naladit v původním i novém multiplexu.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6413/skylink-zahajil-distribuci-tv-relax-a-rebel-z-noveho-tp</link>
        <title>Skylink zahájil distribuci TV Relax a Rebel z nového TP</title>
        <pubDate>Tue Jul 17 09:20:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Hudební televize Rebel a lifestylový kanál Relax zahájily distribuci z nového transpondéru operátora česko-slovenské satelitní platformy Skylink, společnosti M7 Group.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6407/brnenska-btv-rozsiruje-pokryti-bude-na-skylinku-a-v-dvb-t-v-praze</link>
        <title>Brněnská Btv rozšiřuje pokrytí. Bude na Skylinku a v DVB-T v Praze</title>
        <pubDate>Wed Jun 27 22:52:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Diváci satelitní platformy Skylink se brzy dočkají další stanice. Do nabídky bude zařazena brněnská televize Btv. Ta se vedle satelitu Astra 3B objeví i v pozemním vysílání na území hlavního města.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/btv.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6406/prima-uspela-u-soudu-skylink-musi-vypnout-kanaly-primy-na-slovensku</link>
        <title>Prima uspěla u soudu. Skylink musí vypnout kanály Primy na Slovensku</title>
        <pubDate>Fri Jun 22 15:29:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Všechny programy české komerční televizní skupiny Prima (vyjma Prima Plus) musí skončit na slovenských kartách Skylinku. Rozhodl o tom Městský soud v Praze, který vydal předběžné opatření proti M7 Group, která provozuje satelitní službu Skylink.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/prima-skylink.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6403/majitel-skylinku-inovuje-vysilaci-technologii</link>
        <title>Majitel Skylinku inovuje vysílací technologii</title>
        <pubDate>Mon Jun 18 16:07:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Majitel česko-slovenské satelitní platformy Skylink, společnost M7 Group, upgradovala svoji vysílací technologii s cílem dalšího zlepšení celkové obrazové kvality všech vysílaných služeb.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6396/skylink-live-tv-se-rozsiril-o-7-novych-programu</link>
        <title>Skylink Live TV se rozšířil o 7 nových programů</title>
        <pubDate>Thu Jun 07 16:55:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Další rozšíření programové nabídky přichystal operátor česko-slovenské satelitní platformy Skylinku pro uživatele mobilní služby Skylink Live TV. Do placených balíčků přidal 7 dalších programů.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6392/skylink-ceske-a-slovenske-programy-opet-na-jedne-karte</link>
        <title>Skylink: České a slovenské programy opět na jedné kartě</title>
        <pubDate>Mon Jun 04 15:38:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Z jedné dekódovací karty Skylink lze opět sledovat jak české, tak i slovenské programy veřejnoprávních a komerčních vysílatelů. Novinka operátora je nabízena od pondělí 4.6.2018.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6382/skylink-predstavil-skylink-live-tv-v-televizorech-samsung</link>
        <title>Skylink představil Skylink Live TV v televizorech Samsung</title>
        <pubDate>Thu May 10 16:50:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Operátor česko-slovenské satelitní platformy Skylink, společnost M7 Group, představuje novou aplikaci Skylink Live TV pro chytré televizory Samsung. Aplikace umožňuje kombinovat všechny výhody satelitní a internetové televize Skylink.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6372/skylink-prichazi-s-aplikaci-skylink-live-tv-pro-televizory-samsung</link>
        <title>Skylink přichází s aplikací Skylink Live TV pro televizory Samsung</title>
        <pubDate>Fri Apr 27 17:07:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Operátor satelitní platformy Skylink uvolnil pro veřejnost první aplikaci pro smart TV. Od dnešního dne mohou zákazníci Skylinku s chytrými televizory stahovat aplikaci Skylink Live TV.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6353/skylink-live-tv-od-dubna-kdekoliv-po-cele-eu</link>
        <title>Skylink Live TV od dubna kdekoliv po celé EU</title>
        <pubDate>Thu Mar 29 15:08:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Počínaje 1. dubnem se mohou zákazníci televizní platformy Skylink připojit k online službě Skylink Live TV na celém území Evropské unie, a to bez navýšení ceny.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6352/prima-krimi-zarazena-do-nabidky-skylinku</link>
        <title>Prima KRIMI zařazena do nabídky Skylinku</title>
        <pubDate>Thu Mar 29 12:42:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Programová nabídka satelitní platformy Skylink se rozšířila o nový seriálový kanál Prima Krimi. Stanice zahájí pravidelné vysílání na velikonoční pondělí 2.4.2018. Zkušební vysílání je možné naladit již dnes.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/prima-krimi-v2.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6342/skylink-mtv-dance-mtv-hits-mtv-rocks-vh1-a-vh1-classic-s-novymi-parametry</link>
        <title>Skylink: MTV Dance, MTV Hits, MTV Rocks, VH1 a VH1 Classic s novými parametry</title>
        <pubDate>Mon Mar 19 14:28:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Zákazníky satelitní platformy Skylink čeká přeladění hudebních kanálů MTV a VH1. Společnost Viacom International Networks (VIMN) přesune své programy na nové parametry. Nová distribuce všech pěti výše uvedených stanic bude spuštěna dne 20.3.2018.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6329/skylink-multi-a-kombi-od-brezna-s-vice-programy-za-vyssi-cenu</link>
        <title>Skylink: Multi a Kombi od března s více programy za vyšší cenu</title>
        <pubDate>Mon Mar 05 20:15:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Začátkem března došlo k významným změnám v placených balíčcích operátora satelitní platformy Skylink, které nejsou patrné na první pohled. Zákazníci s balíčky Multi a Kombi mohou od března sledovat zhruba desítku dalších stanic za nepatrně vyšší cenu.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6327/zmeny-na-skylinkukonec-nekterych-programu-start-cartoon-network-novy-cenik</link>
        <title>Změny na Skylinku:Konec některých programů, start Cartoon Network, nový ceník</title>
        <pubDate>Thu Mar 01 16:48:00 CET 2018</pubDate>
        <description>K 1. březnu 2018 došlo na satelitní platformě Skylink k významným změnám. Vedle konce Eroxxx HD a Outdoor Channel HD byla do nabídky zařazena dětská televize Cartoon Network v češtině. Od prvního března platí také nový ceník.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6323/cartoon-network-vstupuje-do-nabidky-platformy-skylink</link>
        <title>Cartoon Network vstupuje do nabídky platformy Skylink</title>
        <pubDate>Thu Mar 01 10:41:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Programovou nabídku satelitní platformy Skylink rozšiřuje dětský kanál Cartoon Network v českém jazyce. Stanice se dnes stane součástí placených balíčků.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink-cartoon.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6320/programy-amc-networks-zustavaji-na-skylinku</link>
        <title>Programy AMC Networks zůstávají na Skylinku</title>
        <pubDate>Tue Feb 27 10:18:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Operátor česko-slovenské satelitní platformy Skylink, společnost M7 Group, dosáhl dohody se společností AMC Networks International - Central and Northern Europe. Díky ní zůstanou všechny programy AMC v nabídce platformy Skylink.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink-amc.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6308/skylink-outdoor-channel-na-novem-transponderu</link>
        <title>Skylink: Outdoor Channel na novém transpondéru</title>
        <pubDate>Mon Feb 05 14:42:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Operátor česko-slovenské satelitní platformy Skylink, společnost M7 Group, provádí optimalizaci satelitní kapacity. Placený program Outdoor Channel přesouvá na novou frekvenci. Aktuálně je program vysílá na původním a novém transpondéru.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6306/travelxp-hd-odstartoval-na-platforme-skylink</link>
        <title>Travelxp HD odstartoval na platformě Skylink</title>
        <pubDate>Mon Feb 05 10:48:00 CET 2018</pubDate>
        <description>V nabídce satelitní platformy Skylink se objevil nový dokumentární kanál Travelxp HD zaměřený na cestopisné dokumenty. Travelxp HD vysílá na původní pozici programu History HD, který opustil nabídku Skylinku.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6301/skylink-predstavil-kanal-travelxp-hd-od-5-2-2017-v-nabidce</link>
        <title>Skylink představil kanál Travelxp HD. Od 5.2.2017 v nabídce</title>
        <pubDate>Thu Feb 01 10:06:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Společnost M7 Group, provozovatel satelitní platformy Skylink, dnes představila nový lokalizovaný dokumentární kanál Travelxp HD, který se již příští týden stane součástí placených balíčků Skylinku.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6299/skylink-preklopil-docubox-a-fightbox-do-sd</link>
        <title>Skylink překlopil DocuBox a FightBox do SD</title>
        <pubDate>Wed Jan 31 18:42:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Dva z programů filmové a distribuční společnosti SPI International / Filmbox byly překlopeny z HD do SD rozlišení. Od této chvíle mohou programy DocuBox a FightBox sledovat abonenti Skylinku pouze v SD kvalitě.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/fightbox-docubox-v2.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6298/skylink-geoblokace-programu-zvysila-poptavku-po-nelegalnim-prijmu</link>
        <title>Skylink: Geoblokace programů zvýšila poptávku po nelegálním příjmu</title>
        <pubDate>Sun Jan 28 18:28:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Nárůst pirátského příjmu programů satelitní platformy Skylink a dalších služeb je realitou, kterou nelze popřít. Uvedl v rozhovoru pro web parabola.cz Jaromír Glisník ze společnosti M7 Group.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6295/skylink-zamerime-se-na-programy-se-slibnym-komercnim-potencialem</link>
        <title>Skylink: Zaměříme se na programy se slibným komerčním potenciálem</title>
        <pubDate>Wed Jan 24 20:40:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Ohlédnutí za rokem 2017, změny v programové nabídce, ceníku, situaci kolem stanic AMC Networks, vylepšování aplikace Skylink Live TV a o nové alikaci pro televizory je rozhovor s Jaromírem Glisníkem ze společnosti M7 Group, která Skylink provozuje.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6293/novinky-na-skylinku-vyssi-mesicni-serpo-filmbox-v-digitalu-konec-nekterych-balicku</link>
        <title>Novinky na Skylinku: Vyšší měsíční SerPo, Filmbox v DIGITALu, konec některých balíčků</title>
        <pubDate>Tue Jan 23 10:01:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Významné změny na satelitní platformě Skylink. Provozovatel zvyšuje měsíční Servisní poplatek, filmový kanál Filmbox se stěhuje do balíčku DIGITAL, Flexi 7 se mění Flexi 10. Některé placené balíčky Skylinku se ruší.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6285/seznam-cz-hd-spustil-testovaci-vysilani</link>
        <title>Seznam.cz HD spustil testovací vysílání</title>
        <pubDate>Wed Jan 10 08:01:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Na českém televizním trhu startuje nová stanice Seznam.cz TV od stejnojmenné společnosti. Nový kanál již zahájil testovací vysílání, které umožňuje naladit program před zahájením pravidelného provozu.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/seznam-tv.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6281/novinky-skylinku-iconcerts-v-hd-konec-travel-channel-hd-fine-living-hd</link>
        <title>Novinky Skylinku: iConcerts v HD, konec Travel Channel HD, Fine Living HD</title>
        <pubDate>Wed Jan 03 09:33:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Operátor satelitní platformy Skylink upravuje programovou nabídku. Zařazuje iConcerts v HD, start C Music TV, Skylink Ochutnávka s Filmbox Premium HD a vyřazuje Travel Channel HD, Fine Living HD a Food Network HD.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6276/skylink-iconcerts-v-hd-od-3-1-2018-c-music-od-9-ledna</link>
        <title>Skylink: iConcerts v HD od 3.1.2018, C-Music od 9. ledna</title>
        <pubDate>Fri Dec 22 19:09:00 CET 2017</pubDate>
        <description>Zákazníci česko-slovenské satelitní platformy Skylink se mohou těšit na další rozšíření programové nabídky. Začátkem příštího roku budou do nabídky přidány hudební stanice iConcerts HD a C-Music.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2017/skylink_2017.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6245/po-televizi-mnau-tv-konci-na-skylinku-i-sestersky-program-mnam-tv</link>
        <title>Po televizi Mňau TV končí na Skylinku i sesterský program Mňam TV</title>
        <pubDate>Mon Oct 30 09:59:00 CET 2017</pubDate>
        <description>Kulinářský kanál Mňam TV nebude od středy dostupný pro zákazníky česko-slovenské satelitní platformy Skylink. Provozovatel stanice se rozhodl zaměřit na distribuci na klasickou pozemní anténu.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2017/skylink_2017.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6228/war-svet-valek-spousti-pravidelne-vysilani</link>
        <title>WAR svět válek spouští pravidelné vysílání</title>
        <pubDate>Tue Oct 03 19:06:00 CEST 2017</pubDate>
        <description>Na český a slovenský televizní trh vstupuje nový tématický kanál od Československé filmové společnosti - WAR svět válek. Jak již název napovídá, stanice se zaměří na dokumentární filmy a magazíny o válce. Kde naladit WAR svět válek?</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2017/war-svet-valek.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6220/skylink-pridava-rebel-2-slusnej-kanal-a-senzi-vyrazuje-mnau-tv</link>
        <title>Skylink přidává REBEL 2 Slušnej kanál a Senzi, vyřazuje Mňau TV</title>
        <pubDate>Tue Sep 19 07:11:00 CEST 2017</pubDate>
        <description>Operátor satelitní platformy Skylink, společnost M7 Group, provádí další změny v programové nabídce. Po zařazení programů Nova +1 HD a Markíza +1 HD rozšiřuje nabídku o dvě hudební stanice - REBEL 2 Slušnej kanál a Senzi. Naopak vyřazuje Mňau TV.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2017/skylink_2017.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6219/nova-plus1-hd-a-markiza-plus1-hd-v-nabidce-skylinku</link>
        <title>Nova +1 HD a Markíza +1 HD v nabídce Skylinku</title>
        <pubDate>Tue Sep 19 07:00:00 CEST 2017</pubDate>
        <description>Společnost M7 Group, provozovatel česko-slovenské satelitní platformy Skylink, rozšiřuje programovou nabídku o další dvě stanice s časovým posunem - Nova +1 HD a Markíza +1 HD.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2017/skylink_2017.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6217/cilem-protipiratskych-opatreni-neni-vyrazeni-uni-ctecek-tvrdi-operator-skylinku</link>
        <title>Cílem protipirátských opatření není vyřazení uni čteček, tvrdí operátor Skylinku</title>
        <pubDate>Sat Sep 16 21:34:00 CEST 2017</pubDate>
        <description>Jaromír Glisník, člen M7 Group (Skylink) v rozhovoru pro web parabola.cz odpovídá na otázky týkající se pirátství tv signálu, konci 0D96, zahájení prodeje modulů Viaccess a přibližuje chystané novinky ve Skylink Live TV.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2017/skylink_2017.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6211/nove-moduly-skylink-s-integrovanou-kartou-viaccess-brzy-v-prodeji</link>
        <title>Nové moduly Skylink s integrovanou kartou Viaccess brzy v prodeji</title>
        <pubDate>Sat Sep 09 20:56:00 CEST 2017</pubDate>
        <description>Na český a slovenský trh se během tohoto měsíce dostanou nové satelitní dekódovací moduly s označením CAM 701. Půjde o licencované moduly určené výhradně pro příjem satelitní televize Skylink v HD rozlišení. Výrobcem těchto modulů je firma Neotion.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2017/skylink_2017.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6208/skylink-rozsiril-nabidku-o-novy-kanal-war-svet-valek</link>
        <title>Skylink rozšířil nabídku o nový kanál WAR - svět válek</title>
        <pubDate>Tue Sep 05 11:53:00 CEST 2017</pubDate>
        <description>Provozovatel česko-slovenské satelitní platformy Skylink rozšířil programovou nabídku o zbrusu nový kanál WAR - svět válek.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2017/war-svet-valek.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6205/ocko-gold-konecne-na-satelitu-je-fta-na-astre</link>
        <title>Óčko Gold konečně na satelitu. Je FTA na Astře</title>
        <pubDate>Thu Aug 31 12:38:00 CEST 2017</pubDate>
        <description>Českou hudební retro televizi Óčko Gold je konečně možné přijímat i ze satelitu. Společnosti České Radiokomunikace a Towercom zahájily distribuci programu na pozici operátora satelitní platformy Skylink. Óčko Gold vysílá zdarma, bez kódování.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2017/ocko-gold.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6201/pruzkum-69-procent-ceskych-domacnosti-sleduje-porady-na-lcd-televizorech</link>
        <title>Průzkum: 69 procent českých domácností sleduje pořady na LCD televizorech</title>
        <pubDate>Wed Aug 23 13:20:00 CEST 2017</pubDate>
        <description>Letos slavíme výročí dvacet let od doby, kdy se poprvé začaly prodávat televizory s plochou obrazovkou. Poslední průzkum satelitní platformy Skylink ukazuje, jakým vývojem za tuto dobu prošly nejenom televize, ale i samotná kultura jejich sledování.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2017/skylink_2017.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6200/m7-group-nejvice-vydelavaji-canal-digitaal-a-skylink</link>
        <title>M7 Group nejvíce vydělávají Canal Digitaal a Skylink</title>
        <pubDate>Mon Aug 21 16:54:00 CEST 2017</pubDate>
        <description>Nizozemí, Česká republika a Slovensko jsou klíčové trhy pro lucemburskou mediální skupinu M7 Group. Tyto země generují majiteli zhruba 3/4 všech příjmů.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2017/m7group.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6174/skylink-wimbledon-pro-vsechny-zakazniky-prodlouzeni-akcni-nabidky-skylink-live-tv</link>
        <title>Skylink: Wimbledon pro všechny zákazníky. Prodloužení akční nabídky Skylink Live TV</title>
        <pubDate>Fri Jun 30 14:39:00 CEST 2017</pubDate>
        <description>Provozovatel česko-slovenské satelitní platformy Skylink, společnost M7 Group, informuje o volném vysílání programů Nova Sport 1 HD a Nova Sport 2 HD po dobu trvání Wimbledonu a o prodloužení akční nabídky služby Skylink Live TV.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2017/skylink_2017.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6742/novinky-freesatu-start-stanice-trojka-konec-megamaxu</link>
        <title>Novinky freeSATu: Start stanice Trojka, konec Megamaxu</title>
        <pubDate>Wed Dec 18 17:02:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Provozovatel česko-slovenské satelitní platformy freeSAT, společnost M7 Group informuje o zařazení slovenského programu Trojka, rozšíření internetové televize Skylink Live TV o program TA3 HD a ukončení vysílání dětského programu Megamax.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6692/freesat-nat-geo-wild-hd-jen-z-kapacity-telenoru</link>
        <title>freeSAT: Nat Geo Wild HD jen z kapacity Telenoru</title>
        <pubDate>Mon Sep 30 19:48:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Dokumentární kanál Nat Geo Wild HD je zákazníkům satelitní platformy freeSAT v České republice a na Slovensku poskytován jen z nových parametrů - z kapacity společnosti Telenor Satellite (TSBc).</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6672/freesat-nove-poridite-jen-s-prijimacem-a-sparovanou-kartou</link>
        <title>freeSAT nově pořídíte jen s přijímačem a spárovanou kartou</title>
        <pubDate>Wed Aug 14 22:11:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Od pondělí 12. srpna 2019 platí v Česku nový ceník služeb satelitní placené televize freeSAT. Hlavní změnou je prodej programových služeb operátora zákazníkům jen s přijímačem a spárovanou operátora. Samotné karty freeSAT již provozovatel nenabízí.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6653/fastscan-nove-i-na-freesatu-funguje-jiz-v-open-pli</link>
        <title>FastScan nově i na freeSATu. Funguje již v Open PLI</title>
        <pubDate>Thu Jul 25 10:50:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Nový majitel satelitní platformy freeSAT uvedl do provozu funkci FastScan. Služba je dostupná pro zákazníky freeSATu v Česku a na Slovensku, UPC Direct v Maďarsku a Focus Sat v Rumunsku a výrazně zjednodušuje naladění poskytovaných programů.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6629/freesat-brzy-spusti-ott-sluzbu-upc-direct-se-musi-prejmenovat</link>
        <title>freeSAT brzy spustí OTT službu, UPC Direct se musí přejmenovat</title>
        <pubDate>Sat Jun 08 14:19:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Jaromír Glisník, člen představenstva společnosti M7 Group, která provozuje DTH platformy Skylink a freeSAT, v rozhovoru přibližuje změny související s akvizicí UPC DTH a prodejem společnosti M7 Group skupině Vivendi. Jaké novinky mohou diváci očekávat?</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/skylink2019.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6600/majitel-skylinku-muze-koupit-satelitni-televizi-freesat</link>
        <title>Majitel Skylinku může koupit satelitní televizi freeSAT</title>
        <pubDate>Fri Apr 12 14:23:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Lucemburská mediální skupina M7 Group, provozovatel česko-slovenské satelitní platformy Skylink, může koupit svého konkurenta, společnost UPC DTH, která na stejných trzích poskytuje satelitní platformu freeSAT. Akvizici dal zelenou antimonopolní úřad.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6591/freesat-pridava-dalsi-programy-do-sve-nabidky</link>
        <title>freeSAT přidává další programy do své nabídky</title>
        <pubDate>Tue Apr 02 15:16:00 CEST 2019</pubDate>
        <description>Diváci satelitní platformy freeSAT mohou od 1. dubna 2019 sledovat další stanice. Posílena byla jak česká, tak i slovenská programová nabídka.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6588/freesat-zarazuje-pro-cesko-lala-tv-a-pro-slovensko-rik-tv</link>
        <title>freeSAT zařazuje pro Česko LALA TV a pro Slovensko RiK TV</title>
        <pubDate>Sat Mar 30 20:20:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Další programy míří do české a slovenské nabídky satelitní platformy freeSAT. Diváci freeSATu si mohou naladit nový dětský hudební program LALA TV a na Slovensku dětskou televizi RiK TV.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6584/lala-tv-inspiroval-youtube-vysilat-v-cestine-v-dubnu</link>
        <title>LALA TV inspiroval Youtube, vysílat v češtině v dubnu</title>
        <pubDate>Wed Mar 27 10:33:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Velcí operátoři zařadí během dubna do programu původní lokální stanici LALA TV. Nový projekt, za kterým stojí Marcel Dekanovský a dodavatelem obsahu je známý slovenský producent Peter Núněz, se objeví v programové nabídce freeSAT...</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/lala-tv.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6579/lala-tv-predstavila-program-startuje-jiz-1-dubna-2019</link>
        <title>Lala TV představila program. Startuje již 1. dubna 2019</title>
        <pubDate>Thu Mar 21 15:29:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Nový dětský kanál s názvem Lala TV zahájí vysílání první dubnový den. Vysílání bude spuštěno v pět hodin ráno a jako první jej bude poskytovat satelitní pay-tv služba freeSAT, lucemburského operátora UPC DTH.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2019/lala-tv.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6566/freesat-cz-pridava-3-nove-programy-freesat-sk-celkem-8-stanic</link>
        <title>freeSAT CZ přidává 3 nové programy, freeSAT SK celkem 8 stanic</title>
        <pubDate>Fri Mar 01 13:03:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Lucemburský operátor satelitní placené televize freeSAT rozšiřuje českou a slovenskou nabídku o další stanice. Zákazníci v Česku se dočkají tří nových stanic, na Slovensku celkem osmi programů.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6565/freesat-nove-parametry-auto-motor-sport-a-discovery-channel</link>
        <title>freeSAT: Nové parametry Auto Motor Sport a Discovery Channel</title>
        <pubDate>Fri Mar 01 12:31:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Dva programy z nabídky česko-slovenské satelitní platformy freeSAT se vysílají na nových parametrech - motoristický kanál Auto Motor Sport a dokumentární program Discovery Channel.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6562/freesat-zarazuje-joj-cinema-hd-a-jako-prvni-nabidne-lala-tv</link>
        <title>freeSAT zařazuje JOJ Cinema HD a jako první nabídne LaLa TV</title>
        <pubDate>Thu Feb 28 09:08:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Satelitní platforma freeSAT v Česku i na Slovensku rozšiřuje svoji programovou nabídku. Od 1. března nabídne divákům filmový kanál JOJ Cinema, o měsíc později, tedy od 1. dubna, doplní portfolio o dětský kanál LaLa TV.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6560/prima-krimi-hd-a-joj-cinema-hd-s-kodovanim-pro-freesat</link>
        <title>Prima Krimi HD a JOJ Cinema HD s kódováním pro freeSAT</title>
        <pubDate>Tue Feb 26 15:23:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Do nabídky satelitní placené televize freeSAT budou patrně zařazeny další dva programy ve vysokém rozlišení (HDTV). K modulacím programů Prima Krimi HD a JOJ Cinema HD byly připojeny kryptovací systémy UPC DTH.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6559/freesat-preklopil-programy-tv-nova-tv-markiza-a-tv-joj-do-mpeg-4</link>
        <title>freeSAT překlopil programy TV Nova, TV Markíza a TV JOJ do MPEG-4</title>
        <pubDate>Mon Feb 25 09:58:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Hlavní české a slovenské komerční programy, Jednotka a HBO v SD rozlišení jsou pro zákazníky satelitní platformy freeSAT nyní poskytovány v MPEG-4/H.264. Příjem tohoto vysílání je nyní možný jen na novějších přijímačích s podporou MPEG-4.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6557/freesat-ukoncil-soubeh-kanalu-cs-film-ocko-nova-sport-1-i-arena-sport-1</link>
        <title>freeSAT ukončil souběh kanálů CS Film, Óčko, Nova Sport 1 i Arena Sport 1</title>
        <pubDate>Fri Feb 22 13:37:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Další SD programy z nabídky česko-slovenské satelitní platformy freeSAT se nyní vysílají již jen na nových parametrech. Na nových frekvencích jsou stanice Arena Sport 1, CS Film/CS Mini/Horor Film, Óčko, Nova Sport, ČT Sport a TV Dajto.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6554/freesat-presunul-nektere-sd-programy-do-dvb-s2</link>
        <title>freeSAT přesunul některé SD programy do DVB-S2</title>
        <pubDate>Wed Feb 13 19:39:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Některé programy v klasickém SD rozlišení na česko-slovenské satelitní placené televizi freeSAT se nyní vysílají v DVB-S2 multiplexu. Operátor tím ukončil souběh vysílání na starých a nových parametrech.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6553/freesat-ukoncil-sd-distribuci-nova-action-preladte-na-hd-verzi</link>
        <title>freeSAT ukončil SD distribuci Nova Action, přelaďte na HD verzi</title>
        <pubDate>Mon Feb 11 21:13:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Nova Action, jeden z tématických programů televizní skupiny Nova, skončil na satelitní placené televizi freeSAT v klasickém SD rozlišení. Program je nadále součástí české nabídky freeSATu. Diváci si musí vyhledat HD verzi.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6535/freesat-zaplnil-novy-dvb-s2-multiplex-dalsimi-programy</link>
        <title>freeSAT zaplnil nový DVB-S2 multiplex dalšími programy</title>
        <pubDate>Thu Jan 10 12:45:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Nový DVB-S2 multiplex, který lucemburský operátor UPC DTH, provozovatel placené televize freeSAT, uvedl v minulých dnech do provozu se zaplňuje dalšími stanicemi. Po programech Prima LOVE, Prima COOL a Óčko TV se zde objevily další.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6532/freesat-konec-tv-nova-a-cool-tv-na-starem-kmitoctu</link>
        <title>freeSAT: Konec TV Nova a COOL TV na starém kmitočtu</title>
        <pubDate>Mon Jan 07 10:19:00 CET 2019</pubDate>
        <description>Operátor česko-slovenské satelitní placené televize freeSAT ukončil souběžnou distribuci programů TV Nova a COOL TV. Obě stanice pokračují v SD rozlišení na nových parametrech.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6526/freesat-pod-novym-majitelem-prejde-na-mpeg-4-a-prida-viaccess</link>
        <title>freeSAT pod novým majitelem přejde na MPEG-4 a přidá Viaccess</title>
        <pubDate>Fri Dec 21 18:39:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Společnost M7 Group dnes oznámila významnou akvizici na satelitním trhu. Kupuje aktivity lucemburské mediální skupiny UPC DTH - česko-slovenský freeSAT, maďarský UPC Direct a rumunský Focus Sat. Jaké změny mohou zákazníci očekávat? Jaké má záměry...</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6525/majitel-skylinku-kupuje-freesat-upc-direct-a-focus-sat</link>
        <title>Majitel Skylinku kupuje freeSAT, UPC Direct a Focus Sat</title>
        <pubDate>Fri Dec 21 09:02:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Lucemburská mediální skupina M7 Group, jeden z předních evropských poskytovatelů placené televize a majitel česko-slovenské satelitní platformy Skylink, kupuje aktivity UPC DTH - satelitní platformy freeSAT, UPC Direct a Focus Sat.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/skylink2018.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6524/zmeny-u-freesatu-konec-golf-channel-a-sundance-tv-hd</link>
        <title>Změny u freeSATu: Konec Golf Channel a Sundance TV HD</title>
        <pubDate>Tue Dec 18 15:12:00 CET 2018</pubDate>
        <description>V české a slovenské nabídce satelitní placené televize freeSAT končí dva programy. Od pondělí již není v nabídce stanice Golf Channel. Na konci měsíce skončí zde i filmový kanál Sundance TV HD.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6512/freesat-konec-soubehu-programu-film-plus-minimax-a-spektrum-home</link>
        <title>freeSAT: Konec souběhu programů Film+, Minimax a Spektrum Home</title>
        <pubDate>Fri Nov 30 21:14:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Filmový kanál Film+, dětský Minimax a stanice Spektrum Home ze skupiny AMC Networks ukončily souběžnou distribuci v satelitní platformě freeSAT. Programy se nyní vysílají na nových frekvencích.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6509/freesat-konec-soubezne-distribuce-stanic-jednotka-ocko-i-sport1</link>
        <title>freeSAT: Konec souběžné distribuce stanic Jednotka, Óčko i Sport1</title>
        <pubDate>Wed Nov 28 18:55:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Lucemburský provozovatel satelitní placené televize freeSAT, společnost UPC DTH, dnes ukončil souběžnou distribuci některých českých a slovenských stanic. Programy se nacházejí na nových parametrech.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6489/freesat-presuny-programu-film-plus-a-sport1-na-nove-parametry</link>
        <title>freeSAT: Přesuny programů Film+ a Sport1 na nové parametry</title>
        <pubDate>Mon Oct 29 16:56:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Operátor česko-slovenské satelitní pay-tv platformy freeSAT pokračuje v optimalizaci kapacity. Filmový kanál Film+ a sportovní stanice Sport1 jsou pro zákazníky dostupné z nových parametrů.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6487/freesat-sk-se-rozsiruje-o-stanici-rtl-gold</link>
        <title>freeSAT SK se rozšiřuje o stanici RTL Gold</title>
        <pubDate>Fri Oct 26 12:09:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Velkou dávku humoru, rodinné zábavy, vzrušující soutěžní relace či příběhy běžných lidí přinese zákazníkům satelitní platformy freeSAT na Slovensku maďarský komerční program RTL Gold.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/rtlgold.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>https://www.parabola.cz/clanky/6479/digi-tv-cz-freesat-konec-nova-2-a-nova-gold-v-sd-preladte-na-hd</link>
        <title>Digi TV CZ, freeSAT: Konec Nova 2 a Nova Gold v SD, přelaďte na HD</title>
        <pubDate>Tue Oct 16 10:43:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>
Na satelitním systému Thor byla ukončena původní distribuce programů Nova 2 a Nova Gold v klasickém SD rozlišení. Zákazníci freeSATu a Nové Digi TV CZ mohou nyní sledovat tyto programy v lepší kvalitě - v HD rozlišení.</description>
        <image>
            <url></url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6474/freesat-zahajil-testy-hd-programu-novy</link>
        <title>freeSAT zahájil testy HD programů Novy</title>
        <pubDate>Fri Oct 05 15:56:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Programy Nova Cinema HD, Nova Action HD, Nova Gold HD i Nova 2 HD pravděpodobně již brzy se stanou oficiální součástí nabídky operátora UPC DTH, provozovatele satelitní placené televize freeSAT.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6471/freesat-presouva-nektere-tv-na-nove-parametry</link>
        <title>freeSAT přesouvá některé tv na nové parametry</title>
        <pubDate>Mon Oct 01 17:46:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Operátor satelitní placené televize freeSAT zahájil paralelní distribuci vybraných programů. Na nových parametrech se vysílají některé programy ČT, Novy, Primy, Barrandova či RTVS.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6446/tv-paprika-cz-sk-odstartovala-je-v-nabidce-freesatu</link>
        <title>TV Paprika CZ/SK odstartovala. Je v nabídce freeSATu</title>
        <pubDate>Mon Aug 27 09:53:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Na českém a slovenském trhu je možné přijímat novou lokální verzi známého gastronomického kanálu TV Paprika. Stanice byla zařazena do multiplexu satelitní placené televize freeSAT by UPC Direct na satelit Thor 6 (0,8°W).</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6429/da-vinci-learning-vyrazen-z-nabidky-platformy-freesat</link>
        <title>Da Vinci Learning vyřazen z nabídky platformy freeSAT</title>
        <pubDate>Wed Aug 01 10:14:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Z české a slovenské nabídky satelitní placené televize freeSAT lucemburského operátora UPC DTH byl vyřazen vzdělávací kanál Da Vinci Learning / Da Vinci Kids.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6425/nova-sport-2-hd-konecne-i-pro-zakazniky-freesatu-v-cesku</link>
        <title>Nova Sport 2 HD konečně i pro zákazníky freeSATu v Česku</title>
        <pubDate>Thu Jul 26 16:38:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Do české nabídky satelitní placené televize freeSAT bude zařazen sportovní kanál Nova Sport 2 HD, který byl doposud dostupný jen zákazníkům této platformy na Slovensku. Zákazníci se mohou těšit na další sportovní obsah ve více detailnech - v HD.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6380/upc-dth-ztratila-abonenty-na-vsech-trzich</link>
        <title>UPC DTH ztratila abonenty na všech trzích</title>
        <pubDate>Wed May 09 08:57:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Lucemburská mediální společnost UPC DTH ztratila během prvního kvartálu roku 2018 abonenty na všech trzích, na kterých poskytuje své služby. UPC DTH provozuje satelitní platformy freeSAT, UPC Direct a Focus Sat.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6379/mooz-dance-hd-se-presouva-na-jiny-transponder</link>
        <title>Mooz Dance HD se přesouvá na jiný transpondér</title>
        <pubDate>Fri May 04 21:58:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Hudební televize s taneční hudbou pro mladé Mooz Dance HD začala vysílat na jiném transpondéru operátora MX1 (dříve ESS). Stanici je aktuálně možné naladit na starém i novém kmitočtu.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/mooz-dance.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6375/doq-a-fishing-and-hunting-na-kapacite-upc-dth</link>
        <title>DoQ a Fishing and Hunting na kapacitě UPC DTH</title>
        <pubDate>Wed May 02 14:32:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Dva dokumentární a lifestylové kanály DoQ a Fishing and Hunting Channel umístil operátor česko-slovenské satelitní platformy freeSAT na vlastní kapacitu. Obě stanice patrně čeká přesun na novou kapacitu.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6373/freesat-vyrazuje-hudebni-kanaly-stingray</link>
        <title>freeSAT vyřazuje hudební kanály Stingray</title>
        <pubDate>Mon Apr 30 10:11:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Operátor satelitní platformy freeSAT chystá změny v programové nabídce. K 1.5.2018 dojde k ukončení distribuce hudebních audio kanálů sítě Stingray music. Abonenti tak přijdou o tématické hudební stanice bez reklam.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6369/freesat-testuje-prechod-na-mpeg-4</link>
        <title>freeSAT testuje přechod na MPEG-4</title>
        <pubDate>Wed Apr 25 11:56:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Společnost UPC DTH, která v Česku a na Slovensku provozuje satelitní televizi pod značkou freeSAT, zahájila testování přechodu ze starého formátu MPEG-2 na novější MPEG-4/H.264 (AVC).</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6347/freesat-vypnul-prima-zoom-v-sd-pokracuje-v-hd</link>
        <title>freeSAT vypnul Prima ZOOM v SD, pokračuje v HD</title>
        <pubDate>Mon Mar 26 09:19:00 CEST 2018</pubDate>
        <description>Operátor satelitní platformy freeSAT ukončil distribuci programu Prima ZOOM v SD rozlišení. Zákazníci mohou nyní sledovat tento program v HD. Prima ZOOM HD byla do nabídky zařazena relativně nedávno - 1.3.2018.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/freesat-prima-zoom-hd.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6326/dalsi-novinky-freesatu-prima-zoom-a-prima-max-v-hd-m5-z-nove-frekvence</link>
        <title>Další novinky freeSATu: Prima ZOOM a Prima MAX v HD, M5 z nové frekvence</title>
        <pubDate>Thu Mar 01 14:04:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Dokumentární kanál Prima ZOOM HD a filmový Prima MAX HD jsou nově dostupné abonentům satelitní pay-tv služby freeSAT. Nahrazují původní SD verze. Pro abonenty na Slovensku se mění frekvence maďarského programu M5.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6325/discovery-channel-hd-oficialne-v-nabidce-freesatu</link>
        <title>Discovery Channel HD oficiálně v nabídce freeSATu</title>
        <pubDate>Thu Mar 01 12:20:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Další program ve vysokém rozlišení (HDTV) rozšiřuje nabídku satelitní placené televize freeSAT v Česku a na Slovensku. Do nabídky byl zařazen program Discovery Channel v HD rozlišení.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/freesat-discovery-hd.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6316/freesat-ma-v-cesku-100-600-abonentu-na-slovensku-76-400</link>
        <title>freeSAT má v Česku 100.600 abonentů, na Slovensku 76.400</title>
        <pubDate>Thu Feb 15 09:33:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Operátor satelitní placené televize freeSAT měl na konci roku 2017 celkem 100.600 abonentů v České republice, na Slovensku měl na konci stejného období 76.400 klientů.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6314/freesat-zacal-poskytovat-cartoon-network-v-cestine</link>
        <title>freeSAT začal poskytovat Cartoon Network v češtině</title>
        <pubDate>Wed Feb 14 09:05:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Další lokalizovaný program je dostupný pro zákazníky satelitní placené televize freeSAT v češtině. Operátor nově nabízí vysílání Cartoon Network s volitelnou českou zvukovou stopou.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6287/stredoevropska-verze-discovery-channel-na-freesatu</link>
        <title>Středoevropská verze Discovery Channel na freeSATu</title>
        <pubDate>Fri Jan 12 09:10:00 CET 2018</pubDate>
        <description>Na satelitní platformu freeSAT se vrací středoevropská verze dokumentárního kanálu Discovery Channel. Aktuálně je na kartách této platformy dostupná i původní maďarská mutace stanice.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2018/discovery-freesat.jpg</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6253/freesat-spousti-novy-zakaznicky-portal-moje-freesat</link>
        <title>freeSAT spouští nový zákaznický portál Moje freeSAT</title>
        <pubDate>Thu Nov 16 10:15:00 CET 2017</pubDate>
        <description>Zákazníci satelitní televize freeSAT se mohou těšit na nový zákaznický portál Moje freeSAT. Aplikace Moje freeSAT umožní všem zákazníkům komfortní přístup k přehledné nabídce on-line služeb, správě osobního účtu i jednoduchou komunikaci...</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6249/docubox-fightbox-a-eroxxx-v-nabidce-freesatu</link>
        <title>DocuBox, FightBox a Eroxxx v nabídce freeSATu</title>
        <pubDate>Mon Nov 06 16:18:00 CET 2017</pubDate>
        <description>Milovníky dokumentárních filmů a fanoušky bojových sportů potěší nejnovější rozšíření programové nabídky satelitní placené televize freeSAT. Od dnešního dne jsou součástí nabídky tři nové tématické programy.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6247/freesat-ma-v-cesku-102-200-abonentu-na-slovensku-75-800</link>
        <title>freeSAT má v Česku 102.200 abonentů, na Slovensku 75.800</title>
        <pubDate>Thu Nov 02 11:15:00 CET 2017</pubDate>
        <description>UPC DTH, operátor satelitní placené televize freeSAT, měla na konci září letošního roku celkem 102.200 zákazníků, na Slovensku 75.800. Mezikvartálně na obou trzích platforma klienty ztrácela.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6243/prima-max-nova-2-nova-gold-od-listopadu-ve-freesatu</link>
        <title>Prima MAX, Nova 2, Nova Gold od listopadu ve freeSATu</title>
        <pubDate>Mon Oct 23 15:46:00 CEST 2017</pubDate>
        <description>Další programy míří do nabídky operátora satelitní placené televize freeSAT. Od 1.11.2017 bude svým zákazníkům poskytovat další programy českých komerčních skupin Nova a Prima. Konkrétně Nova 2, Nova Gold a Prima MAX.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6235/nova-gold-nova-2-prima-max-a-plus-hd-testuji-ve-freesatu</link>
        <title>Nova Gold, Nova 2, Prima MAX a PLUS HD testují ve freeSATu</title>
        <pubDate>Wed Oct 11 13:38:00 CEST 2017</pubDate>
        <description>Česká a slovenská nabídka satelitní placené televize freeSAT se pravděpodobně brzy rozšíří o další programy. Programy Nova 2, Nova Gold a PLUS HD mají připojené kryptovací systémy, které používá operátor UPC DTH.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6218/freesat-ukoncuje-paralelni-distribuci-nekterych-programu</link>
        <title>freeSAT ukončuje paralelní distribuci některých programů</title>
        <pubDate>Mon Sep 18 11:28:00 CEST 2017</pubDate>
        <description>Operátor satelitní placené televize freeSAT by UPC Direct ukončuje souběžnou distribuci některých programů v klasickém SD rozlišení. Diváci s vlastními set top boxy musí přeladit na nové parametry.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6206/golf-channel-zarazen-do-nabidky-freesatu</link>
        <title>Golf Channel zařazen do nabídky freeSATu</title>
        <pubDate>Fri Sep 01 11:57:00 CEST 2017</pubDate>
        <description>Do nabídky satelitní placené televize freeSAT by UPC Direct byl dnes zařazen další sportovní kanál. Fanoušky golfu potěší rozšíření programové nabídky o stanici Golf Channel.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6191/upc-dth-ztraci-abonenty-v-cesku-ma-105-100-v-sr-76-200-klientu</link>
        <title>UPC DTH ztrácí abonenty. V Česku má 105.100, v SR 76.200 klientů</title>
        <pubDate>Tue Aug 08 11:12:00 CEST 2017</pubDate>
        <description>Lucemburský operátor UPC DTH, provozovatel satelitní placené televize freeSAT by UPC Direct v Česku a na Slovensku, měl v polovině letošního roku přes 105 tisíc zákazníků v ČR a přes 76 tisíc v SR.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>https://www.parabola.cz/clanky/6187/freesat-preladuje-arena-sport-1-pro-zakazniky-nove-digi-tv-cz-z-noveho-tp</link>
        <title>freeSAT přelaďuje, Arena Sport 1 pro zákazníky Nové Digi TV CZ z nového TP</title>
        <pubDate>Tue Aug 01 12:13:00 CEST 2017</pubDate>
        <description>
Operátor satelitní placené televize freeSAT by UPC Direct potvrdil přesun řady programů pro české a slovenské zákazníky. Řada stanic se přesune na nový TP 11,919 GHz. Klienti Nová Digi TV CZ si přeladí stanici Arena Sport 1.</description>
        <image>
            <url></url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6166/freesat-pohadkovy-maraton-pro-vsechny-zakazniky</link>
        <title>freeSAT: Pohádkový maraton pro všechny zákazníky</title>
        <pubDate>Wed Jun 14 11:30:00 CEST 2017</pubDate>
        <description>Operátor satelitní placené televize freeSAT připravil pro své zákazníky v České republice a na Slovensku pohádkový maraton, který potvrvá celé léto. Od 15. června přinesou programy Minimax, Jim Jam, Nickelodeon a Nick Junior spoustu...</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6164/freesat-sk-se-rozsiruje-o-doma-hd-a-dajto-hd</link>
        <title>freeSAT SK se rozšiřuje o Doma HD a Dajto HD</title>
        <pubDate>Wed Jun 07 12:42:00 CEST 2017</pubDate>
        <description>Zákazníci satelitní placené televize freeSAT na Slovensku se zítra dočkají dvou nových programů ve vysokém rozlišení ve slovenštině. Do nabídky budou zařazeny stanice Doma HD a Dajto HD, které se od 8.6.2017 stanou součástí balíčku freeSAT medium HD.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2017/doma-hd-dajto-hd.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6153/freesat-konec-comedy-central-extra-cbs-reality-a-start-nick-jr</link>
        <title>freeSAT: Konec Comedy Central Extra, CBS Reality a start Nick Jr.</title>
        <pubDate>Fri May 19 14:46:00 CEST 2017</pubDate>
        <description>Operátor česko-slovenské satelitní pay-tv platformy freeSAT, společnost UPC DTH, chystá změny v české i slovenské programové nabídce. Z nabídky vyřadí dvě stanice, naopak do nabídky bude přidána stanice Nick Jr. v češtině.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6147/freesat-konec-ctd-ct-art-v-sd-rozliseni</link>
        <title>freeSAT: Konec ČT:D / ČT art v SD rozlišení</title>
        <pubDate>Wed May 10 18:28:00 CEST 2017</pubDate>
        <description>Dětský kanál ČT:D (Déčko) a stanice zaměřená na kulturu a umění ČT art skončily pro zákazníky satelitní platformy freeSAT v klasickém SD rozlišení. Uvedený dvojkanál mohou klienti provozovatele sledovat v technicky dokonalejší kvalitě - v HD rozlišení.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6132/ctd-hd-ct-art-hd-v-nabidce-freesat-cz-a-nova-digi-tv-cz</link>
        <title>ČT:D HD / ČT art HD v nabídce freeSAT CZ a Nová Digi TV CZ</title>
        <pubDate>Tue Apr 18 09:14:00 CEST 2017</pubDate>
        <description>Do nabídky satelitních platforem freeSAT by UPC Direct a Nová Digi TV CZ byl zařazen další program ve vysokém rozlišení - dvojkanál ČT:D HD / ČT art HD.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6121/freesat-chysta-preladeni-nekterych-programu</link>
        <title>freeSAT chystá přeladění některých programů</title>
        <pubDate>Wed Mar 29 16:52:00 CEST 2017</pubDate>
        <description>Společnost UPC DTH chystá změnu v distribuci některých programů, které jsou šířeny přes satelitní systém Thor na pozici 0,8 st. západně. Změna se dotkne abonentů freeSATu v Česku i na Slovensku.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6106/freesat-cz-markiza-international-misto-mpeg-2-verze-ctd-ct-art</link>
        <title>freeSAT CZ: Markíza International místo MPEG-2 verze ČT:D/ČT art</title>
        <pubDate>Thu Mar 02 21:13:00 CET 2017</pubDate>
        <description>Do české nabídky satelitní placené televize freeSAT by UPC Direct byla zařazena mezinárodní verze slovenské komerční televize Markíza. Program Markíza International se objevil na původní MPEG-2 pozici dvojkanálu České televize ČT:D/ČT art.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2017/markiza-int.png</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6105/freesat-sk-se-rozsiril-o-nova-international-nova-sport-2-hd-a-wau-hd</link>
        <title>freeSAT SK se rozšířil o Nova International, Nova Sport 2 HD a WAU HD</title>
        <pubDate>Thu Mar 02 14:18:00 CET 2017</pubDate>
        <description>Operátor satelitní placené televize FreeSAT by UPC Direct zařadil do své nabídky další dva programy v HD a jeden v SD rozlišení. Diváci nově mohou sledovat programy Nova Sport 2 HD a WAU HD a také Nova International.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6095/freesat-chysta-nova-sport-2-nova-int-miri-do-sk-do-cz-pak-markiza-int</link>
        <title>freeSAT chystá Nova Sport 2, Nova Int. míří do SK, do CZ pak Markíza Int.</title>
        <pubDate>Sat Feb 25 13:52:00 CET 2017</pubDate>
        <description>Satelitní placené televize freeSAT chystá změny v programové nabídce. V nejbližší době zařadí do české nabídky kanál Markíza International, do slovenské pak Nova International. Z české vyřadí TV Markíza a TV Doma, ze slovenské TV Nova a Nova Cinema.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6088/freesat-ma-v-cesku-111-500-abonentu-na-slovensku-72-800</link>
        <title>freeSAT má v Česku 111.500 abonentů, na Slovensku 72.800</title>
        <pubDate>Thu Feb 16 09:49:00 CET 2017</pubDate>
        <description>V České republice nadále klesá zájem o satelitní placenou televizi freeSAT by UPC Direct. Společnost zde během posledního kvartálu roku 2016 ztratila celkem 2.100 zákazníků a celkem zde má 111.500 abonentů.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6086/dtx-v-nabidce-freesatu-nahradil-discovery-world</link>
        <title>DTX v nabídce freeSATu. Nahradil Discovery World</title>
        <pubDate>Wed Feb 15 14:23:00 CET 2017</pubDate>
        <description>Operátor satelitní placené televize freeSAT by UPC Direct dnes provedl změnu v nabídce dokumentárních programů. Původní kanál Discovery World byl nahrazen novou stanicí od stejného poskytovatele - DTX (Discovery Turbo Xtra).</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/2017/dtx-small.jpg</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6066/freesat-discovery-world-bude-nahrazen-stanici-dtx</link>
        <title>freeSAT: Discovery World bude nahrazen stanicí DTX</title>
        <pubDate>Wed Jan 18 10:50:00 CET 2017</pubDate>
        <description>Operátor satelitní placené televize freeSAT by UPC Direct chystá změnu v programové nabídce. Stávající dokumentární kanál Discovery World bude nahrazen programovou novinkou DTX (Discovery Turbo Xtra).</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6065/freesat-ohlednuti-za-rokem-2016-dalsi-novinky-budou-i-letos</link>
        <title>freeSAT: Ohlédnutí za rokem 2016. Další novinky budou i letos</title>
        <pubDate>Tue Jan 17 14:21:00 CET 2017</pubDate>
        <description>Nové programy, úžasné výhry, prémiové programy zdarma a spousta zábavy - to vše si mohli zákazníci freeSAT v České republice a na Slovensku užívat v minulém roce.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6028/freesat-sk-se-rozsiruje-o-8-madarskych-programu</link>
        <title>freeSAT SK se rozšiřuje o 8 maďarských programů</title>
        <pubDate>Wed Nov 30 19:16:00 CET 2016</pubDate>
        <description>Slovenská nabídka satelitní placené televize freeSAT by UPC Direct se rozšiřuje o 8 nových maďarských komerčních programů. Polovina z nich je součástí hlavního multikanálového balíčku freeSAT medium HD, zbývající v doplňkové nabídce freeSAT plus HD.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6027/freesat-vanocni-soutez-a-specialni-program-stingray-christmas</link>
        <title>freeSAT: Vánoční soutěž a speciální program Stingray Christmas</title>
        <pubDate>Wed Nov 30 14:42:00 CET 2016</pubDate>
        <description>Satelitní operátor freeSAT přináší svým zákazníkům a příznivcům vánoční soutěž Adventní kalendář. Každý den v období od 1. do 26. prosince je možné vyhrát zajímavé ceny.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6020/freesat-rozsiruje-nabidku-o-filmbox-live</link>
        <title>freeSAT rozšiřuje nabídku o FilmBox Live</title>
        <pubDate>Wed Nov 23 10:17:00 CET 2016</pubDate>
        <description>Společnosti SPI International/FilmBox Channels Group a UPC DTH rozšířily svou spolupráci v České republice, na Slovensku a v Maďarsku s cílem přinést zákazníkům satelitních platforem freeSAT a UPC Direct novou aplikaci, FilmBox Live.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6011/freesat-sk-zaradi-11-novych-programu</link>
        <title>freeSAT SK zařadí 11 nových programů</title>
        <pubDate>Tue Nov 15 13:20:00 CET 2016</pubDate>
        <description>Slovenská programová nabídka satelitní placené televize freeSAT se během následujících týdnů postupně rozšíří o 11 nových programů. Začátkem příštího měsíce se nejprve objeví 8 nových stanic, další 3 v lednu 2017.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/6001/freesat-dale-ztraci-abonenty-v-cesku-nove-ziskava-na-slovensku</link>
        <title>freeSAT dále ztrácí abonenty v Česku, nové získává na Slovensku</title>
        <pubDate>Fri Nov 04 10:11:00 CET 2016</pubDate>
        <description>V České republice ztrácí operátor satelitní placené televize freeSAT by UPC Direct své klienty. Společnost zde měla na konci kvartálu o 1.700 abonentů méně, více zákazníků má na sousedním slovenském trhu.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>https://www.parabola.cz/clanky/5989/o-vikendu-bezplatne-hbo-pro-zakazniky-freesatu-skylinku-nove-digi-tv-a-flix-tv</link>
        <title>O víkendu bezplatně HBO pro zákazníky freeSATu, Skylinku, Nové Digi TV a Flix TV</title>
        <pubDate>Mon Oct 24 14:41:00 CEST 2016</pubDate>
        <description>
DOPLNĚNO - Prémiový filmový kanál HBO bude o nejbližším prodlouženém víkendu dostupný pro všechny televizní diváky. Společnost HBO Europe ve spolupráci s operátory pay-tv přichystala tradiční ochutnávku programu.</description>
        <image>
            <url></url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/5978/freesat-zarazuje-joj-family</link>
        <title>freeSAT zařazuje JOJ Family</title>
        <pubDate>Mon Oct 03 17:45:00 CEST 2016</pubDate>
        <description>Česká programová nabídka satelitní placené televize freeSAT by UPC Direct se rozšiřuje o další program - slovenskou rodinnou televizi JOJ Family.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/5969/freesat-prinasi-mobilni-aplikaci-stingray-music</link>
        <title>freeSAT přináší mobilní aplikaci Stingray Music</title>
        <pubDate>Tue Sep 27 15:06:00 CEST 2016</pubDate>
        <description>Operátor satelitní placené televize freeSAT by UPC Direct rozšiřuje svoje portfolio o aplikaci Stingray Music určenou pro mobilní telefony a tablety.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/5953/freesat-prechazi-na-novejsi-format-mpeg-4-irdeto-bude-zachovano</link>
        <title>freeSAT přechází na novější formát MPEG-4. Irdeto bude zachováno</title>
        <pubDate>Wed Sep 07 19:19:00 CEST 2016</pubDate>
        <description>Další operátor satelitní placené televize přechází na modernější a úspornější vysílací formát MPEG-4. Společnost UPC DTH, provozovatel platformy freeSAT by UPC Direct, informovala o přechodu na distribuci programů z MPEG-2 na MPEG-4.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/5935/novinky-freesatu-prima-hd-filmbox-premium-hd-a-wau</link>
        <title>Novinky freeSATu: Prima HD, Filmbox Premium HD a WAU</title>
        <pubDate>Mon Aug 22 11:32:00 CEST 2016</pubDate>
        <description>Programová nabídka satelitní placené televize freeSAT se rozšiřuje o 4 nové programy. Z toho dva jsou poskytovány ve vysokém rozlišení (HDTV) - Filmbox Premium HD a Prima HD. Dále jsou v nabídce WAU a Prima Comedy Central.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/5924/freesat-prida-programy-prima-hd-filmbox-premium-hd-a-wau</link>
        <title>freeSAT přidá programy Prima HD, Filmbox Premium HD a WAU</title>
        <pubDate>Mon Aug 08 10:07:00 CEST 2016</pubDate>
        <description>Operátor satelitní placené televize freeSAT rozšíří programovou nabídku o dva nové programy ve vysokém rozlišení - Prima HD a Filmbox Premium HD. V paketu se nově objeví i stanice WAU a Prima Comedy Central.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/5922/freesat-ztraci-klienty-v-cesku-i-na-slovensku</link>
        <title>freeSAT ztrácí klienty v Česku i na Slovensku</title>
        <pubDate>Fri Aug 05 11:00:00 CEST 2016</pubDate>
        <description>Operátor satelitní placené televize freeSAT by UPC Direct ztratil na českém trhu během druhého kvartálu celkem 2.300 zákazníků. Méně klientů má také na Slovensku.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/5896/freesat-zaradil-ct-sport-hd-trvale-do-nabidky</link>
        <title>freeSAT zařadil ČT Sport HD trvale do nabídky</title>
        <pubDate>Fri Jul 01 09:46:00 CEST 2016</pubDate>
        <description>freeSAT s radostí oznamuje, že poté, co od 13. května nabízel program ČT Sport HD, aby potěšil diváky mistrovství světa v hokeji, zařazuje tento program do standartní nabídky natrvalo.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/5853/freesat-opet-zarazuje-ct-sport-hd-jen-docasne</link>
        <title>freeSAT opět zařazuje ČT Sport HD. Jen dočasně</title>
        <pubDate>Fri May 13 20:26:00 CEST 2016</pubDate>
        <description>Česká nabídka satelitní placené televize freeSAT by UPC Direct, operátora UPC DTH, se dočasně rozšířila o sportovní kanál České televize (ČT) ve vysokém rozlišení (HDTV).</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/5848/freesat-ztraci-abonenty-v-cesku-a-ma-117-600-klientu</link>
        <title>freeSAT ztrácí abonenty v Česku a má 117.600 klientů</title>
        <pubDate>Tue May 10 10:31:00 CEST 2016</pubDate>
        <description>Lucemburská mediální skupina UPC DTH ztrácí své klienty v České republice. Během prvního tří měsíců roku 2016 ztratila celkem 2.500 abonentů.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/5834/freesat-konecne-zaradil-sport1-hd</link>
        <title>freeSAT konečně zařadil Sport1 HD</title>
        <pubDate>Tue Apr 19 10:09:00 CEST 2016</pubDate>
        <description>Operátor satelitní placené televize freeSAT by UPC Direct rozšířil programovou nabídku o další stanici ve vysokém rozlišení (HDTV). Sportovní fanoušci této platformy se dočkali HD verze programu Sport1.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/5831/freesat-konec-history-hd-travel-channel-hd-a-nat-geo-wild-hd-od-telenoru</link>
        <title>freeSAT: Konec History HD, Travel Channel HD a Nat Geo Wild HD od Telenoru</title>
        <pubDate>Fri Apr 15 17:11:00 CEST 2016</pubDate>
        <description>Dokumentární programy Travel Channel HD, History HD a Nat Geo Wild HD jsou zákazníkům freeSAT by UPC Direct nyní poskytovány výhradně z kapacit operátora UPC DTH. Pro sledování těchto programů je nutné přeladit přijímač na nové parametry.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/5819/freesat-mesic-bezplatne-pro-nove-klienty</link>
        <title>freeSAT: Měsíc bezplatně pro nové klienty</title>
        <pubDate>Thu Mar 31 14:41:00 CEST 2016</pubDate>
        <description>Letos na jaře si mohou všichni noví zákazníci freeSAT bezplatně užívat bohaté nadílky filmů a televizních pořadů. V rámci exkluzivní nabídky získají balíček freeSAT medium HD na měsíc zdarma...</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/5814/freesat-take-nat-geo-wild-hd-z-vlastni-kapacity</link>
        <title>freeSAT: Také Nat Geo Wild HD z vlastní kapacity</title>
        <pubDate>Thu Mar 24 20:55:00 CET 2016</pubDate>
        <description>freeSAT by UPC Direct bude poskytovat i dokumentární program Nat Geo Wild HD z vlastní kapacity na satelitu Thor 6. Operátor platformy spustil vlastní distribuci této stanice.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/5812/freesat-history-hd-na-novem-transponderu</link>
        <title>freeSAT: History HD na novém transpondéru</title>
        <pubDate>Wed Mar 23 14:04:00 CET 2016</pubDate>
        <description>Další přeladění HD programu je tady. Společnost UPC DTH přesouvá dokumentární program History HD na nové parametry. Změna se týká i zákazníků freeSAT by UPC Direct v Česku a na Slovensku.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/5811/freesat-ukoncil-provoz-systemu-cryptoworks</link>
        <title>freeSAT ukončil provoz systému CryptoWorks</title>
        <pubDate>Wed Mar 23 13:33:00 CET 2016</pubDate>
        <description>Lucemburská mediální skupina UPC DTH ukončila provoz systému podmíněného přístupu CryptoWorks (CAID 0D02). UPC DTH provozuje v České republice a na Slovensku platformu freeSAT by UPC Direct.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/5805/freesat-konec-animal-planet-hd-a-discovery-hd-od-telenoru</link>
        <title>freesat: Konec Animal Planet HD a Discovery HD od Telenoru</title>
        <pubDate>Wed Mar 16 17:39:00 CET 2016</pubDate>
        <description>Dokumentární programy Discovery Showcase HD a Animal Planet HD jsou nyní pro klienty freeSAT by UPC Direct dostupné jen z kapacity UPC DTH.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/5804/freesat-travel-channel-hd-na-pozici-po-nova-hd</link>
        <title>freeSAT: Travel Channel HD na pozici po Nova HD</title>
        <pubDate>Wed Mar 16 10:59:00 CET 2016</pubDate>
        <description>Dokumentární program Travel Channel HD je pro zákazníky platformy freeSAT by UPC Direct dostupný z nové frekvence. Stanice se objevila na pozici po programu Nova HD, který je poskytován z jiného transpondéru.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/5782/freesat-ma-v-cesku-120-1-tisic-na-slovensku-69-3-tisic-abonentu</link>
        <title>freeSAT má v Česku 120,1 tisíc, na Slovensku 69,3 tisíc abonentů</title>
        <pubDate>Tue Feb 16 09:13:00 CET 2016</pubDate>
        <description>Satelitním platformám lucemburské společnosti UPC DTH se v posledním kvartále roku 2015 dařilo a všechny získávaly nové zákazníky. Úspěšná byla i služba freeSAT by UPC Direct zejména v Česku.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/5777/freesat-animal-planet-hd-a-discovery-hd-z-noveho-tp</link>
        <title>freeSAT: Animal Planet HD a Discovery HD z nového TP</title>
        <pubDate>Wed Feb 10 12:03:00 CET 2016</pubDate>
        <description>Operátor satelitní platformy freeSAT by UPC Direct spustil vlastní HD distribuci dokumentárních programů Animal Planet HD a Discovery Showcase HD.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/5761/freesat-id-xtra-konecne-v-cestine</link>
        <title>freeSAT: ID Xtra konečně v češtině</title>
        <pubDate>Wed Jan 20 15:00:00 CET 2016</pubDate>
        <description>ID Xtra, dokumentární kanál skupiny Discovery Networks, je dostupný abonentům satelitní platformy freeSAT by UPC Direct v České republice a na Slovensku v lokalizované verzi.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/5751/freesat-sk-se-rozsiril-o-joj-hd-a-senzi-tv</link>
        <title>freeSAT SK se rozšířil o JOJ HD a Senzi TV</title>
        <pubDate>Mon Jan 11 10:15:00 CET 2016</pubDate>
        <description>Slovenská programová nabídka satelitní pay-tv platformy freeSAT by UPC Direct, lucemburské mediální skupiny UPC DTH, se rozšířila o dva nové programy - hudební Senzi TV a zábavní kanál JOJ HD.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/5746/freesat-zaradil-filmbox-extra-hd-zmena-parametru-nekterych-hd</link>
        <title>freeSAT zařadil Filmbox Extra HD. Změna parametrů některých HD</title>
        <pubDate>Mon Jan 04 16:17:00 CET 2016</pubDate>
        <description>Operátor platformy freeSAT by UPC Direct rozšířil HD nabídku o filmový kanál Filmbox Extra HD. Zároveň došlo k ukončení souběhu programů Animal Planet HD, Nat Geo Wild HD a Travel Channel HD.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
    <item>
        <link>a href='/clanky/5745/freesat-nahradil-investigation-discovery-programem-id-xtra</link>
        <title>freeSAT nahradil Investigation Discovery programem ID Xtra</title>
        <pubDate>Fri Jan 01 14:19:00 CET 2016</pubDate>
        <description>Dokumentární program Investigation Discovery byl v nabídce satelitních platforem společnosti UPC DTH nahrazen jiným programem ze skupiny Discovery - stanicí ID Xtra.</description>
        <image>
            <url>
https://www.parabola.cz/img_clanky/clanky-freesat-by-upc.gif</url>
        </image>
    </item>
</channel>
</rss>
